{
  "minCoinsRewardBig": 10,
  "minCoinsRewardSmall": 8,
  "rooms": [
    {
      "name": "Welt der Informatik",
      "level": 1,
      "roomClass": "room-welt-informatik",
      "questions": [
        {
          "key": "room1key",
          "questionText": "Wie oft begegnet dem Protagonisten auf dem Weg zu seiner Arbeit die Informatik?",
          "correctAnswers": [
            "Nie",
            "6-Mal"
          ],
          "correctAnswer": "6-Mal",
          "isMandatory": true
        },
        {
          "key": "room1coin1",
          "questionText": "Cool, du hast die Frage von Marie korrekt beantwortet! Wie du merkst, begegnest du der Informatik in vielen Bereichen deines Alltags. \n\n  Wo kannst du der Informatik noch begegnen?",
          "correctAnswers": [
            "Zähne putzen",
            "Backen",
            "Beides"
          ],
          "correctAnswer": "Beides",
          "isMandatory": false
        }
      ],
      "infos": [
        {
          "key": "room1info1",
          "text": "Ich glaube, Marie hat eine Frage für dich. Frag sie doch mal!",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room1flugi",
          "text": "ready for take off?",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room1houses",
          "text": "Unsere App wurde im Freiraum an der Bahnhofstrasse in Zürich entwickelt.",
          "givesCoin": false
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Planen & Spezifizieren",
      "level": 2,
      "roomClass": "room-req-design",
      "questions": [
        {
          "key": "room2key",
          "questionText": "Welcher Lehrberuf plant neue Apps und schreibt Spezifikationen?",
          "correctAnswers": [
            "Entwickler digitales Business",
            "Applikationsentwickler",
            "Plattformentwickler"
          ],
          "correctAnswer": "Entwickler digitales Business",
          "isMandatory": true
        },
        {
          "key": "room2coin1",
          "questionText": "Wessen Meinung ist die wichtigste, wenn man ein Produkt designt?",
          "correctAnswers": [
            "Seine eigene",
            "Kunden",
            "Chef"
          ],
          "correctAnswer": "Kunden",
          "isMandatory": false
        }
      ],
      "infos": [
        {
          "key": "room2coin2",
          "text": "Super du hast mich gefunden! Als Belohnung bekommst du eine Münze!",
          "givesCoin": true
        },
        {
          "key": "room2schnecke",
          "text": "Zirp Zirp!",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room2fire",
          "text": "Brennst du auch für die Informatik?",
          "givesCoin": false
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Entwickeln & Testen",
      "level": 3,
      "roomClass": "room-entwicklung-test",
      "questions": [
        {
          "key": "room3key",
          "questionText": "Welcher Lehrberuf entwickelt und testet neue Apps?",
          "correctAnswers": [
            "Entwickler digitales Business",
            "Applikationsentwickler",
            "Plattformentwickler"
          ],
          "correctAnswer": "Applikationsentwickler",
          "isMandatory": true
        },
        {
          "key": "room3coin1",
          "questionText": "Welche der Antworten ist eine Programmiersprache?",
          "correctAnswers": [
            "Python",
            "Ant",
            "Snake"
          ],
          "correctAnswer": "Python",
          "isMandatory": false
        }
      ],
      "infos": [
        {
          "key": "room3coin2",
          "text": "Puff, hier eine Münze!",
          "givesCoin": true
        },
        {
          "key": "room3satellite",
          "text": "Erde an Mond, bitte kommen...!?",
          "givesCoin": false
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Hosten & Services Bereitstellen",
      "level": 4,
      "roomClass": "room-build-deploy",
      "questions": [
        {
          "key": "room4key",
          "questionText": "Welcher Lehrberuf hostet Clients und stellt Services bereit?",
          "correctAnswers": [
            "Entwickler digitales Business",
            "Applikationsentwickler",
            "Plattformentwickler"
          ],
          "correctAnswer": "Plattformentwickler",
          "isMandatory": true
        },
        {
          "key": "room4coin1",
          "questionText": "Nenne ein weiteres Betriebssystem neben Windows.",
          "correctAnswers": [
            "Chrome",
            "Fox",
            "Linux"
          ],
          "correctAnswer": "Linux",
          "isMandatory": false
        }
      ],
      "infos": [
        {
          "key": "room4coin2",
          "text": "Dies ist ein kleiner Schritt für einen Menschen, aber ein riesiger Sprung für die Menschheit.",
          "givesCoin": true
        },
        {
          "key": "room4cactus",
          "text": "Au, das sticht!!",
          "givesCoin": false
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Teamwork",
      "level": 5,
      "roomClass": "room-recruiting",
      "questions": [
        {
          "key": "room5coin1",
          "questionText": "Welchen beruf braucht es nicht unbedingt um eine App zu entwickeln?",
          "correctAnswers": [
            "Entwickler digitales Business",
            "Applikationsentwickler",
            "Plattformentwickler",
            "Es braucht alle!"
          ],
          "correctAnswer": "Es braucht alle!",
          "isMandatory": false
        },
        {
          "key": "room5coin3",
          "questionText": "Welche der im Video gesehen Aktivitäten tragen zum Gruppenzusammenhalt bei?",
          "correctAnswers": [
            "Coden",
            "Pizza essen",
            "Zeichnen"
          ],
          "correctAnswer": "Pizza essen",
          "isMandatory": false
        }
      ],
      "infos": [
        {
          "key": "room5granit",
          "text": "Ich versuche seit einiger Zeit den Crazy-Fisch zu fangen und schaffe es einfach nicht. Kannst du mir helfen?",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room5finishText",
          "text": "Gratulation! Gut gemacht. Du hast es bis zum Ende geschafft. Fülle doch das Feedback aus und schalte den zusätzlichen Raum \"Experimentieren\" frei.",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room5feedbackDanke",
          "text": "Danke für dein Feedback und für deinen Besuch. Wir hoffen, dir hat die Erlebnisreise durch die Welt der Informatik gefallen. Viel Spass beim Experimentieren im letzten Raum!",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room5wettbewerb",
          "text": "Du kannst nun an der Verlosung des Hauptpreises teilnehmen und tolle Preise gewinnen!",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room5coin2",
          "text": "Crazyfish, hier eine Münze!",
          "givesCoin": true
        },
        {
          "key": "room5coin4",
          "text": "Blub, blub!",
          "givesCoin": false
        }
      ]
    },
    {
      "name": "Experimentieren",
      "level": 6,
      "roomClass": "room-playground",
      "questions": [
        {
          "key": "room6coin1",
          "questionText": "Ich mag Schnecken, wie macht die Schnecke?",
          "correctAnswers": [
            "Zirp Zirp!", "Schlup Schlup!", "Bääh Bääh!"
          ],
          "correctAnswer": "Zirp Zirp",
          "isMandatory": false
        }
      ],
      "infos": [
        {
          "key": "room6ScavengerHuntLeo1",
          "text": "Hi, Bro! Ich möchte liebend gerne angeln. Kannst du mir eine Angelrute besorgen?",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room6ScavengerHuntLeo2",
          "text": "Du hast meine Angelrute immer noch nicht gefunden. Such bitte weiter für mich.",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room6ScavengerHuntLeo3",
          "text": "Vielen Dank, du hast eine Angelrute gefunden. Lass uns doch zusammen fischen.",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room6ScavengerHuntLilly1",
          "text": "Tut mir leid ich habe zurzeit keine Zeit für dich.",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room6ScavengerHuntLilly2",
          "text": "Suchst du eine Angelrute? Finde den richtigen Weg durch den Wald, dann kann ich dir weiterhelfen!",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room6ScavengerHuntLilly3",
          "text": "Du hast den richtigen Weg noch nicht gefunden!",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room6ScavengerHuntLilly4",
          "text": "Super das war der richtige Weg! Hier als Geschenk eine Angelrute.",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room6ScavengerHuntLilly5",
          "text": "Gratuliere! Du hast eine Angelrute erhalten.",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room6ScavengerHuntHeidi1",
          "text": "Siehst du nicht, dass ich bin beschäftigt bin? Schau doch besser später nochmals vorbei...",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room6ScavengerHuntCoin",
          "text": "Ooh du hast mich am Haken! Endlich bin ich frei! Ich schenke dir als Belohnung eine Münze, die ich beim Tauchen gefunden habe!",
          "givesCoin": true
        },
        {
          "key": "room6ScavengerHuntTreeWrong",
          "text": "Das war leider der falsche Weg. Versuch es noch einmal.",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room6ScavengerHuntTreeWrongShort",
          "text": "Leider falsch",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room6ScavengerHuntTreeCorrect",
          "text": "Gratuliere! Du hast den richtigen Weg gefunden. Geh zu Lilly und hol dir deine Belohnung ab.",
          "givesCoin": false
        },
        {
          "key": "room6credits",
          "text": "Entwicklungs- & Filmteam:\n\nAlessio Romagnolo\nBenjamin Pereto\nCéline Hofstetter\nGian Andrea Tschopp\nJonas Höhn\nNicola Demuth\nNicola Parpan\nRobin Frehner\nRoman Mathys\nSeverin Kilchhofer\n",
          "givesCoin": false
        }
      ]
    }
  ],
  "feedback": [
    {
      "number": 1,
      "frage": "Wie hat dir dein Besuch bei uns bis jetzt gefallen?",
      "isMandatory": true
    },
    {
      "number": 2,
      "frage": "Wie gut weisst du nun, was der Beruf eines Informatikers beinhaltet?",
      "isMandatory": true
    },
    {
      "number": 3,
      "frage": "Wie wahrscheinlich ist es, dass du dich bei der Zürcher Kantonalbank auf eine offene Stelle in der Informatik bewerben würdest?",
      "isMandatory": true
    },
    {
      "number": 4,
      "frage": "Was hat dir besonders gefallen? (optional)",
      "isMandatory": false
    },
    {
      "number": 5,
      "frage": "Was hättest du dir anders/zusätzlich gewünscht? (optional)",
      "isMandatory": false
    }
  ]
}
